覺唔覺起底功能應該包埋回過嘅post?

高登一早都有嘅功能點解今時今日都重未有
認波台清都好認啲啦

你估連仔會唔會又做啲吃力不討好既野

唔好啦掛
唔想比人知我講過d on9野

呢個真

好易起

識用Google就得

不如起底起埋HK ID

癡撚線想玩埋文字獄